唔會話叫人散定留 但諗下塞機場既目的係乜

目的達成？
目的仲實唔實行到？

推

諗清楚呀手足們

無遊客啦